【晴報】石鏡泉咁教陳浩天講，大家認為有無道理？

你叫特朗普對香港發動貿戰，即是承認香港是中國的一部分，這正就是《基本法》上所講的，那你也不是承認了《基本法》？咁仲講乜啫！

陳浩天，你應這樣講嘛！美國為支持香港獨立的地位，故不應對香港發動貿戰，即是以美國的行為，來反證香港的獨立主權。這樣講是否會可以拉到更多支持者？

你班老屎忽都未落台未遣返大陸

點承認獨立？

應該制裁直至所有大陸蝗賣港蝗撤出香港

推推

經濟日報d消息撐共到仆街
好快死

即係石鏡泉認為現時香港關係法證明左香港ge獨立狀況，咁支持維持香港關係法咪等同支持分裂国家，石鏡泉小心俾人拉！

佢都on9

綠字咁做根本反證唔到香港既獨立主權
只係代表人地美國仲承認一國兩制有效力